[無知一問] 其實水樽個塊野係有咩用？？

即係扭開個蓋之後果塊野，斟水又要拎起佢
有時又會跌左落啲水度，執返起佢又勁煩
由細到大都唔知塊野有咩用同點用

有冇人可以解答下

有冇人明講緊邊塊野

隔野

影黎睇下得唔得啊 大佬

搭巴士飲水你就明塊野有咩用

飲水個陣唔會因為個樽口太大一野淋濕你塊面

原來係咁

咁都明嘅 但佢成日跌落啲水度 要伸隻手入去執返好煩好「呢hea」有冇人有同感

有冇圖片說明？好抽象

咁係你個樽既設計問題

就係呢個！

係咪你個樽設計有問題
我嗰塊唔怕跌

咁其實個口太大姐

會跌落水既咩 你個乜撚野樽黎

係囉唔係會卡住嫁咩？